**Лекционные и справочные материалы для выполнения ЛР:**

[lec/MPI1.pdf](https://gitwork.ru/sub/parallel/-/blob/master/lec/MPI1.pdf)

**Задание на ЛР:**

1.	С помощью неблокируемых операций точечного взаимодействия реализовать каждую из функций коллективного взаимодействия (MPI_Barrier, MPI_Bcast, MPI_Gather, MPI_Scatter, MPI_Allgather, MPI_Alltoall).
1.	Произвести экспериментальное сравнение времени выполнения разработанных функций с функциями коллективного взаимодействия для разного количества передаваемых данных.
1.	Реализовать алгоритм перемножения матриц с использованием функций коллективного взаимодействия.

**Пример оформления отчета о ЛР:**

[Пример_отчета_о_ЛР_MS_Office.docx](https://gitwork.ru/sub/apvs/-/blob/master/%D0%9F%D1%80%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D1%80_%D0%BE%D1%82%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B0_%D0%BE_%D0%9B%D0%A0_MS_Office.docx)

[Пример_отчета_о_ЛР_Libre_Office.odt](https://gitwork.ru/sub/apvs/-/blob/master/%D0%9F%D1%80%D0%B8%D0%BC%D0%B5%D1%80_%D0%BE%D1%82%D1%87%D0%B5%D1%82%D0%B0_%D0%BE_%D0%9B%D0%A0_Libre_Office.odt)
